［有圖尋人］琴晚十點二十分係大窩口落車的你

見你load張ig圖都load左成分鐘，想問你用咩台？

利申：cmhk，96蚊plan，load都load唔到。

報驚

乜柒垃圾都擺上黎
屌你老母